估唔到溫室小花終於離開巴塞...

去另一個溫室搵哥狗

點解唔去祖記年年拎冠

一陣打電話問下

準備去搵意假小花

幾想睇朗+斯, 悟空+柒達

因為小花唔似某個癡冠既已經拎過英超

去英超實俾人撞死

究竟有冇機會見到小花聯賽杯去stoke city落雨嘅夜晚證明自己

真你睇大衛施華敗走就知咩事

美斯又頂唔到波

黎阿仙奴就可以證明到自己突唔突破到足球理論